\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
% Pakete für deutsche Sonderzeichen
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

% Platz für weitere Pakete und globale Einstellungen

% Bilder
\usepackage{graphicx}
% Bild im Hintergrund, freie Positionierung
\usepackage{background}
\backgroundsetup{
  placement=top, scale=0.25, opacity=1, angle=0, hshift=900, vshift=0,
  contents={\includegraphics{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

% Euro-Zeichen: \EUR{<Betrag>}
\usepackage{eurosym}

% Bei neuen Absätzen: keine Einrückung
\setlength{\parindent}{0em}

% Titel
\title{StandUp}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{16. April 2019}

\begin{document}

\maketitle

Jonas Kling hat das Weekly geleitet.

% Agenda

\section{FEINer Merch}

Es gab wieder Farbprobleme. \newline
Spreadshirt will für \EUR{15} die .svg-Datei, so umbauen, dass die Farben so verwendet werden, wie sie gedacht sind. Der Vorstand hat dieses Vorhaben abgenickt. \newline
Die .svg Datei bekommen wir wieder, und falls es nicht geklappt hat, bekämen wir auch das Geld zurück.
\par\bigskip
Größenliste und Eintragliste werden zur Verfügung gestellt.

\section{Newsletter}

Marie Bähre will den Newsletter pflegen. Sie bekommt von Jonas den E-Mail-Verteiler. \newline
Mögliche Ideen für den Newsletter:
\begin{itemize}
\item Meme der Woche
\end{itemize}

\section{MVP der Woche}

Matthias Zeller (2er Combo)

\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 30.04.2019 um \underline{$13^{\underline{20}}$ Uhr} im G2 0.37.

\end{document}